2x 歲甩頭髮女 好灰

2x 歲女甩頭髮
有用防脫髮洗頭水同精華
有係iherb 買supplement 食
但好似幫助唔大

最近唔知係咪壓力大左
頭頂位置甩得好勁
成個窿禁
好絕望

有無中醫或者好嘅皮膚科醫生可以介紹

自推

男人老狗剃曬佢冇咁嬲

Photo

發覺呢排好多後生甩髮post
咩事

剃晒佢咪唔覺

我都唔知係壓力定係飲食定係咩問題
點解會甩頭髮

中藥調理下？

上年放咗成萬粒催淚彈

可以試下葵芳新都會 張謙昌醫生
我都試過luck咗好多頭髮 差唔多光頭咁濟
戴過兩年假髮
依架就已經算好返哂 唔使再戴
利申絲
btw你有冇抽過血驗？

動L

我都有呢個煩惱⋯⋯

西醫任一皮膚科睇左先，中醫效果唔大。

多謝絲打 你睇左幾多次呀？

我無抽過驗呀
其實呢個問題都on and off 幾年
時好時壞
但最近真係差左好多
好擔心

因為開始發現唔係淨係頭頂位
耳仔對上都開始稀疏咗好多

你有無睇醫生呀

我都煩梗應該中醫定西醫
西醫見有d 要食葯
好似有副作用禁

係咪雄禿？
我最近食緊finasteride 希望有效

發覺自己皮膚差 面油多個排就甩好多頭髮

我懷疑係食A酸搞到甩頭髮 食埋呢個星期就完 希望到時候會好啲

我最近頭頂都無啦啦有個位無左d頭髮
個位大約1蚊銀咁上下大
但自己不嬲係勁多頭髮嗰d
唔知咩原因會咁 之前都無試過
利申 絲

你缺陽氣

想問睇一次幾錢？

有無好醫生可以介紹？
之前見仁安有個center 專睇頭髮問題
都有諗過去唔去

我都唔太清楚
感覺開始大範圍甩
耳仔對上開始稀疏

巴打係醫生開葯俾你？

係咪d 毛孔塞左？

會五會係鬼剃頭個d?

有無相？
可以睇到係脂溢性定壓力性脫髮

唔知呀唔係好識分
洗完頭好明顯 但佢又唔係光禿禿咁 係有勁短嘅毛

斷斷續續睇咗兩年左右
多數係兩個月睇一次
因為我嗰陣問題都幾嚴重 嚴重到要喺頭皮打針 所以都有定期去
（上面話斷斷續續就係家庭問題）
嗰陣抽血好似係去驗白血球定唔知荷爾蒙
但係抽過幾次都查唔到身體有咩問題
同埋嗰陣又同dse段時間差唔多
所以屋企人同醫生都話可能係壓力影響（？）
雖然我自己就唔多覺…
Anyway我覺得你可以照睇下先 至於驗血/打針/食藥（其實都好似係supplement多）之類就等醫生判斷啦…

都希望你可以放鬆少少（我知真係唔易） 早日揾到原因同根治好
因為我一開始都好大壓力同唔開心 係去到後期 過咗成兩年幾 我都大半放棄嘅狀態之下 佢又無啦啦自己好返

冇記錯/冇加價嘅話一次診金係$400
打針/食藥之類另計

有

認真答
注意飲食+注意情緒+出去俾錢護理頭皮

利申 過來人
好快多頭髮過之前

我都試過
勁驚
個排有壓力
隔幾日放鬆左自己好番

針對finasteride對女性雄性禿病人的臨床隨機試驗結果，同樣經過一年的治療，對於髮量並沒有顯著的影響[4]。即使是如此，部分醫師仍會開finasteride給女性病人，做為仿單標示外使用（off-label use）。在懷孕女性尤其不可使用此藥物，會導致男性胎兒產生外生殖器之異常。

咁食嚟仲乜

有冇相？有方法幫到你

點解呢排咁多甩頭髮post
係咪死症 點解2020仲未有解決到嘅方法

我有冇得救

頭髮密度同你家庭有關
好似我爸媽天生頭髮多厚
所以我細個頭髮直生出去
好似黑鬼咁,但我表弟就少頭髮,但出生時金髮

脫髮 救髮 植髮 紋髮 織髮 用藥買藥謬誤討論 暨 你問我答 21

無意中睇到呢個post 之後決定去藥房買藥食
因為我原本用緊德國嗰隻alpecin 咖啡因洗髮露
不過效果唔係咁好

我係頭頂開始禿禿地 額頭開始M字
點解個天要咁唔公平

留名

女唔食得藥。只可以搽5%

真，衰啲講如果樓主話自己中完先咁樣
一定大把連登仔好respect佢同認真答

以前都試過壓力大嘅時候 都無咁樣
有d驚係咪暗病